# SAE 2.06

Choisir une SAE quand on était plusieurs avec un travail d’équipe assez riche
puis aborder les 7 thèmes.
Des consignes supplémentaires peuvent être rajoutées.
Comment on a pris les décisions, expliquer le fonctionnement, la gestion des conflits ou début de conflits.
Comment savoir quand ce qu’on a fait est bon / correct.
Ce qui a été étonnant et non.
Collectivement et individuellement, car il faut faire un bilan.
Une fois le bilan fait dire ça c’est bien passer ou non et comment on peut améliorer les choses,
Quelle plateforme utiliser pour améliorer l’environnement de travail, les outils et la méthode mit en place pour le travail d’équipe.
Sur karuta on doit mettre un format pdf, table des matières avec sommaire, plan le justifier, noté sur le fond et la forme + un power point et enregistre sa voie pour faire un bilan collectif, chacun prend la parole. Faire quelque chose de pro et de dynamique pour le visuel et le power point.

Quesqui c passer, bien ou pas bien, axe d’amélioration.



SAE 1.04 et 1.06


